有無人識輸輸民意四眼仔

-o-o

-O-O

-(＊)-(＊)

想知佢近況如何

圖片支援

變咗浮屍未

做緊香港民意調查部高級總經理

識佢去咗武漢

幾靚仔

狗屋

我都想知佢係邊個

比黑警打緊贏民意

少有，咁耐都無人知佢乜水
要幾邊緣先做到

係咪警察嚟

依個出晒樣都起唔到底
其實係咪香港人黎

呢個人真係好神秘

元朗叫雞見過佢 戴左口罩

仲去元朗叫雞？唔記得左721？

個樣好似天水圍一位區議員

你竟然覺得阻膠係自己人？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

YES